大件事！！：人人都能用 AI 拍假 A 片的時代真的來了！

2018/1/25 Chris Reddit
評論

透過 FakeApp 製作出的 Daisy Ridley 片段
各位還記得上個月這篇 Gal Gadot 被合成到 A 片中的報導嗎 ？現在事情有了爆炸性進展，另一位 Reddit 的網友基於原本演算法，製作並開源出了「人人都能移花接木」的程式。對，你現在就可以點開這個連結 ，下載程式去製作影片了....

當初製作這組演算法的網友「deepfakes」，現在其名號在美國社群中儼然已成為這類技術的專用名詞。我們曾介紹他當初僅僅用 YouTube、Google 圖片等公開資料，以及 TensorFlow、Keras 等非常好上手的機器學習套件就拍出了 Gal Gadot 的 A 片。

而現在另一位網友 deepfakeapp 進一步作出了這款「Fakeapp」，目標就是讓沒有技術背景或寫程式經驗的人，都可以透過深度學習拍出自己的片子。

Motherboard 報導，另一位網友用 FakeApp 只花了五個小時，就成功把傑西卡‧艾巴的臉貼在 AV 女星 Melanie Rios 的身上；演出星際大戰新主角「芮」的黛西‧蕾德莉也被放在另一位 AV 女星臉上。

但是這款程式真正潛力還不止如此，有人用 FakeApp 把希特勒與阿根廷總統 Mauricio Macri 唯妙唯俏地結合起來，一點破綻也沒有。

開發者 deepfakeapp 本人表示，現在一般使用者只要有張支援 CUDA，等級不錯的 GPU 就可以做這種影片了，不需另外串接 Python，Tensorflow 等深度學習平台。如果使用者沒有適合的 GPU，也可以串接 Google Cloud Platform，只要約 8 到 12 個小時就可以完成。

Wow

有片冇真相

幫女同學拍多D片影多D相先

明眼人一睇就知係移花接木

法拉av

力證阿嬌係移花接木

It=new world order

I love it

想睇阿嬌移花接木到麻倉憂到
完我十幾年心願

十年前未有呢種科技，佢唔駛旨意洗番白

以為豬扒都可以拍av 之後再後製

The future is now

後

吹吹下就係真架啦

今次真係全民#metoo

諗諗吓
而家可以亂key人樣落av好似好過癮
但長遠嚟講
會唔會肯獻個身出嚟嘅女優愈來愈少？
因為唔一定要樣靚，所以極容易取代
女優人工一定下降
然後愈來愈少人做
以後啲av可能套套同一款片源
只係個頭唔同

Emma Watson Fakeapp

J錯人

你不如擔心女權撚搞事
搞到呢個技術同相關apps要消失好過啦

強貼留名

key黑鮑 陳冠希 柏芝 霆鋒4p 做賀歲片

以前有套cult片港產片黎
用左相同idea 之後低俗喜劇都有用
個套片最尾用精整蛋治俾個黑社會大佬食 有無人記得咩戲

首相唔使屌隻豬啦

想試整 有無個app sources

孝感動天

好慶幸生於呢個年代

廿八座大王 精精茶餐廳

名?

樣子的重要性

絕種賤男之愛在三级的日子

如果當年有呢個科技
阿嬌就可以光明正大咁話人移花接木

reddit deepfakes，wiki果頁有教
利申，無學

咪玩啦個nigga好似勁過呢個apps wo

搵唔到dl link

狂徒製淫片 網上辱_ _

有冇個程式失敗例子係點樣

美國人好尊重AV女優呢個職業....

片呢

pornhub search咪有囉

正呀 可以合落女神到

seed

我要閪嘅 都閪我女神邵音音個乳頭 你要換啊 都換個𡃁妹個頭上去啊

去 4chan 找 deepfakes 有發現

嗚呀, 留名..

等我幫晒啲女星下海同幫晒啲女優下馬先..

燒片

十年前有嘅話咪幾好...

D廢老會唔會覺得好灰
就算睇到女神a片 自己都j唔到 無用武之地
時不與我

好仆街

以後大家打J 完，知道真相係隻豬西，會唔會大受打擊？

仲要夫目前犯

LM等片

好似 !!!

等到幾十年後Vr 技術成熟埋 到我地灰

十年後就不舉正廢柴

有無YOONA

[–]hebriel 3 指標 12小時前
Anyone interested : I made a torrent

mega (dot) nz (slash) #!eB0BwQ6Q Key : !w8FFh2v9v8qR09twRGyN8NB7xBKsQvve4G0JivKoKfU

This post is likely to be deleted by reddit, so please keep the link or share the torrent with your own mirror

你依家已經眼盲重癈

可以預視呢個技術會變成政治迫害工具

你咁快打j打到眼矇，第日舉到都睇唔到

會唔會有佢？

中文教學

希望大家整好可以分享下 我整我女神先

可能以後發展成VR即時演算版
第日帶個VR同一條女都可以日日扑唔同明星咁

邊忽似。。。

沉冤待雪二五年, 黑鮑本白是key圖

終於還啊嬌清白

吊咁我依家睇既野有幾多係真幾多係假?

根本呢樣技術應用其他方面都得 唔只av

有av已經世界和平，維持生產力，仲洗乜用係其他地方

假新聞

等眼振英月俄影片流出

有身材就贏

點都係假，呃自已既性幻想。

有無影片教學

咁樣好大鑊

以後再有明星片流出, 都唔知信唔信好

樓主講得真係冇錯，真係幾大件事。因為呢項技術唔單止剩係可以玩AV..
假設你未摸清情侶個底就出現閃卡或片，咁你信唔信好? 再唔係就唔情侶，同輩間欺凌新手段…

技術會逐漸成熟…咁樣公開同玩火冇分別。除非有技術可以輕易分真假，否則大把問題跟尾。

我比較關心嘅係現今有冇技術係可以分辨到真偽?

所以鳩share自己相上網係on9行為

現時尼講肉眼就分到

尼你老母

女團

痴撚線用明日花做藍本既momo
前段似，後段唔似

梁舜燕

呀嬌走得太遲

好撚正
好想睇Choa
Ai發展真係

片

似wo

dl咗落黎試緊

IT狗不得了

有咩目標

lm

整教學

似到傻閪
5年後真係唔知會變成點

lm睇hk女星ver.

Train個度出事

巴打如果成功可以出個教學?

我要Kelly

認真 其實唔難
麻煩既係較番光暗度

好想睇tzuyu

新田惠海沉冤得雪

Using TensorFlow backend.
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 97, in <module>
File "utils.py", line 15, in load_images
ValueError: could not broadcast input array from shape (1440,2560,3) into shape (276,276,3)
[12412] Failed to execute script train

有冇人知點fix 係train process度出事

好撚顛覆性

應該會推翻整個成人制片業

同埋平時以為自己唔係點睇樣

估唔到對住啲電影明星黎J係咁撚爽

把聲冇得key啦掛

諾貝爾和平獎得主

等教學先

black mirror season 1 episode 1

冠希如果遲十年先壞電腦。。。

array 對唔齊
幅圖要求276*276

到最後av會分開兩part
出樣嘅要最靚女嘅女仔 乜都唔洗做 剩係收肖像權筆錢
出身體嘅要最好身材 要落場拍 玩到天花龍鳳都唔緊要 因為唔洗出樣

可能之後真係得

你extract左faces先拎去train

Dada樣 + 音音乳頭

官人我又要有希望了

有冇人可以整袁澧淋
救下你地

其實有少少眼力都睇到暫時會TRACK 甩左少少, 唔同色, 隻眉好震, 接口位幾明顯
當然再過幾年個軟件再勁啲依啲問題都解決到既話就唔同講法

BTW 妙麗果條幾正, 但現實一定無咁好波

大王 淨係要蛋白

ResourceExhaustedError (see above for traceback): OOM when allocating tensor wit
h shape[5,5,3,128]
[[Node: conv2d_1/kernel/Assign = Assign[T=DT_FLOAT, _class=["loc:@conv2
d_1/kernel"], use_locking=true, validate_shape=true, _device="/job:localhost/rep
lica:0/task:0/device:GPU:0"](conv2d_1/kernel, conv2d_1/random_uniform)]]

[4476] Failed to execute script train

有冇高手解讀

被偷走（鮑魚）的十年

有無巴打整下 a lin

鳩估
DISPLAY CARD 廢
或
冇SET環境變數 用CUDA

制你老母

麻煩admin將個post移去軟體台

留名睇港星

好痴線

雖然係簡單左,
但背後仲有好多19野

wa

正

好撚正的

都係唔識

Katy Perry

Megan Fox

有無人有個app link

推爆個Post 推到有香港人嘅片為止

有冇人整Avril Lavigne

移花接木

又要打j

痴撚線 勁撚似

係咪冇成條片

不得了
留名改我女神

直情可以對照個明星既身高三圍搵個一樣key個樣上去

依個係暫時我睇過覺得整得最好最無破綻

有冇人成功左

strong post

留名睇韓國雞

唔止VR要AR
戴住嚿嘢，實時將啲妓女個樣變成明星樣

你要有波定係平胸嘅Angela?

咪係 成班用撚黎諗野

科技進步, 社會要一齊進步至岩, 我依d平凡人都係有野J就夠, high level野自有人諗

B cup

唔係喎, 段段個女人樣都係閃閃下

留個名先

推啊

AI.jpg

係阿 但個型已經好近
比之前神奇女俠嗰段已經好左好多

正想講

真到

VR 體感啦

嘩點解可以真成咁

驗眼啦

有香港人未

不得了，強帖留名

推到有gfriend。。twice。。同香港人

點download, 佢話太多人下載緊

香港無肖像權
係咪如果有人真係整777
都唔會有事

有人想睇?

唔知得唔得

龍老母
真係好似

有無bros整到有村架純，新恒結衣，石原里美

玩還玩 思考定會唔會拿屎上身呀

篠崎愛

有冇兄弟整blackpink既jennie

IU

龍老母駛撚整咩

推爆

scarlett johansson

整到肥苟就冇撚得輸

但係同首相夫人已經番唔到轉頭

strong po leave name

有人整欣而片 (1min up)

我認哂呢到所有人做契哥

冇人想做你契哥

Using TensorFlow backend.
Focus the training preview window and press 'q' to stop training and save the model
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 106, in <module>
File "training_data.py", line 17, in get_training_data
File "image_augmentation.py", line 21, in random_warp

卡住係到 唔識整

成班精蟲上腦
冇人諗下政治迫害可能性
咁一般女仔比變態佬攞ig相黎整片j呢
科技再成熟左點分真假?

宜家公開左咪大家都可以用囉
唔公開一定得政府可以用

想睇

第3行呢?

有tszyu

宜家D變態佬都可以PS整J圖啦

整到成個沈佳宜咁

笑撚死
唔睇名都唔知
個樣仲要閃下閃下咁

想要
最好係凌虐片

好癲...

仲未有黑飽嬌以後 首位華人女藝人被整？？？

LM

Train果度memory error

希望投資者可以撥多啲資金去研發呢項技術啦

太多相

有冇巴打識點整？ 有冇教學？

需要咩程式？

已經TRAIN緊

佢指明train.py error
大約幾多張先OK?

低俗喜劇

我各用緊十六張

終於可以還阿橋一個清白

原來長片唔得？
我大約4分鐘

仲有冇多d女團

除咗av之外其實呢個對二次創作都係福音嚟
可以試下key雜總落戴耀廷度講佔領中環正式啟動之類嘅片

唔關事 片既FRAME SAVE係DATA_A度 你TRAIN既係MODEL度 TRAIN得越多越真實 整片係CONVERT度整合你所TRAIN既同你所SAVE既FRAME 最後得出一條片

好想打J呀

Tszyu 個個唔似

有冇lilian kan?

嘩 屌 留名等高手

我要hi都係hi我女神邵音音既乳頭

加油！！

無人train架妹

我個model係原片cut出黎既相
A係用fakeapp再sense出黎既相
B係張圖
咁樣有冇錯

連登唔係好多it毒撚咩
硬件台幾皮list???
仲未出到貨?

好複習 我都唔太識講
跟住REDDIT基本唔會錯

文詠珊定文翠珊

啊屌原來我model 果度錯左
但係data a係放ffmpeg 果堆圖right?
b係咪應該得一張圖
我對住個post睇緊邊度錯

b都應該多圖

咁本身自己個model張圖應該放邊度？

啊我好似終於明了

B係明星圖 A係女優圖 model個file唔應該有圖 A,B都應該有好多張圖 但train個陣個數量唔可以太多唔係既會memory error

其實我都有問題 我gpu train就error但cpu冇問題 所以用緊cpu train 但好慢

gtx 1060夠唔夠做

你用左幾多張圖起b度

我睇過reddit條友講cpu要train好撚耐

毒撚神器
可以整番女神既片

B 六分鐘片 大約5000張

有冇人整李佳芯

最後training 完
個結果會係 model到
再禁convert
Data_A 係女優片既影格
Start
就會係data_A
多左個file
但都係合成完既相
點整番做條片

點解d人咁得閒key
又要等佢load乜乜物物
但又唔搵番d岩身材 髮型同膚色既女優黎key

it狗有價值了 ，收錢幫人key

留名

pornhub大撚把啦

唔撚識用

咁撚麻煩
睇返av網好過

我唔食西餐架，有無本地菜?

一早有啦

犀利

你閃下就真

你唔係以為各國政府未出依個野之前係無依個技術呀

個技術平民化，對打J的人有福了，人人都可以拍AV

加油啊

連子瑜都有

研究成功

會唔會整教學俾大家睇

有無人試下princejoyce
人一世物一世
可能試左會有新睇法....

我要矮ling

黑鏡第一集

有指原莉乃

有無高手整到YOONA

gal gadot條片呢

其實唔算難
只係可能我gpu廢 要用cpu train
搞一搞要幾個鐘十個鐘
真係有恆心搞先算

我有心整呀 但係佢好多野唔熟程式已經做唔到

暫時黎講Sansa 呢個最完美

Lm

個身型似呀嘛

有冇人用1080ti? 要幾耐?

垃圾電腦係咪收得皮？
仲用緊gtx 5xx

指原果個開頭似 之後好膠

偉大聖人模式既連登大俠
請問你想點樣去阻止呢樣咁邪惡既野出現？

洗唔洗借盡三千萬連登子弟兵幫你建國先？

咁可唔可以用黎比人用女神/溝唔到既女整條片比自己/人地j啊?
唔好同我講ps都係咁啦 兩者程度效果差咁撚遠
個程式係咁正當冇問題reddit唔會咁多post話呢件事同成個sub應該會好快比人shutdown啦

宜家根本係趕係法律cover到呢個grey area之前瘋狂整ja ma

LM睇邵音音

討論下唔洗子弟兵既
我夠知呢個程式shut down唔到因為algorithm已經spread左出去
我都知暫時各國既肖像權私隱權追唔上呢件事
我都覺得呢個程式好有可能性 係2次創作方面

但係見到d人話用ig相整女神/身邊女女果d就擺明有問題啦

momo嗰段最似啦
係唯獨是後段側面睇得出係明日花

洗唔洗ban埋after effect同photoshop?

打左咁大段野你都係睇唔明

最少660以上既nvidia 先支援到CUDA driver

好想睇

Train 緊

留名等巴打出教學

有冇日本妹

strong post leave name

link呢？

點解咁耐都未有d國民女神
一係就唔似，d出名既女星有咁多source，好想快d睇
新垣結衣同d韓妹，hani果d
得神奇女俠第二條片係超似，好似真既一樣

please resize image to 276*276

可摸耳有d 本土
全部都外國

gpu 爆ram, 買張8gb 或至少6gb 既卡
或者縮細batch size

放過我老婆好唔好?

error msg 未完，post埋後邊

想睇 iu 同 NOCCHi

唔知有無人會key 男明星 / 球星 個樣呢

例如整段賓施馬幫施丹含 / 施丹屌賓施馬屎忽咁都都有得諗wor

林嘉欣得唔得

gay

垃圾電腦加垃圾白痴
連裝都唔識裝 好想改女神做AV

Using TensorFlow backend.
Traceback (most recent call last):
File "train.py", line 97, in <module>
File "utils.py", line 16, in load_images
UnboundLocalError: local variable 'all_images' referenced before assignment
[6952] Failed to execute script train

想知你有咩idea可以管到

入去reddit睇喇

話時話有無人知呢啲CP 又點計?

將個細路樣key 落成人body / 成人樣 key 落細路body 係咪都會瀨野?

細路body 應該死梗

ssd無位
等睇其他連登仔獻技

究竟係好事定壞事

你打咁大段野都唔合邏輯

Reassembling the new frames back into a video
Technically you're done using the FakeApp, but in order to have a smooth video (instead of ones where you only see the face in frame) what I normally do is have all the porn frame PNGs in /data_A/ copied to a folder I create named /data_A/Source. Since the /merged/ folder has the same named files as /data_A/(but maybe skipped for no faces detected or deleted junk frames from misdirections) I copy and overwrite from /data_A/merged/ to /data_A/source. Thus giving all frames of the original porn with now the new face.

FFMPEG to put all frames into a video file.
In the /Source folder open a Command Prompt and enter this command to alphanumerically sort and add each frame to a video file.

ffmpeg -r [INSERT FRAME RATE] -s [DIMENSIONS OF IMAGEs (i.e. 1280x720)] -pattern_type glob -i '*.png' -vcodec libx264 -crf 24 -pix_fmt yuv420p [OUTPUTFILENAME].mp4

Notes: the -vcodec libx264 is using codec h264 for the output video
-crf 24 is the compression rate (0 lossless - 51 being worse quality)
-pix_fmt yuv420p is the pixel format for YUV planar color space with 4:2:0 chroma subsampling for H.264 video.
This will output the final video into the /Source/ folder as [OUTPUTFILENAME].mp4
Apparently -pattern_type glob doesn't work for Windows FFMPEG, so if you're having any issues reassembling a video, try /u/Simpson41 used something similar to (change image%03d.png to how your merged images are named):

ffmpeg -f image2 -i img%03d.png -vcodec libx264 -crf 24 -pix_fmt yuv420p [output].mp4

有無人試整個黑鮑

Maryjane 18

katy perry果個整得好似
神奇女俠同emma watson都ok似

megan fox 都似

大王

痴線Margot Robbie真係一樣咁樣

外國女明星可以等外國鬼佬整個 香港代表要搵巴打幫手

有冇人key 牙朗落美欺到睇下

比埋想整既女星同女優片會方便人整 因為搵都好浪費時間

留

正,整多D KPOP女團

ok wor, 將美斯一扭幾入波啲片 key 牙朗個頭落去, 之後再twit 畀阿朗..

有無人整三上

琴日試用羽月希個身整石原樣
但係個SSD FULL撚左, 放棄

硬件台人死哂?
有機會show你部野幾勁 粒gpu有幾快wo
係咪J張顯示卡已經夠唔洗J女???

香港三上

想睇farboyeatallday

fatboyeatallday

唔係,我指塊面不TRACK甩,邊緣位無震, 無唔同色果啲

複雜

三百幾張相+gif 有冇得諗

幫樓主做主角

其實段片係真

所以未話，一少瑕疵就會出現呢啲說話

其實所有片都係真，個程式先係假，用嚟呃人啲片係假。
你見咁多巴打搞咗個程式咁耐都未成功就知。

屌，第時影片可唔可以做證物

到時就算有真流出都可以賴

唔識英文就查字典啦

無野啦..原來我裝左CUDA 9.1

夜d整
3部電腦都train緊

到時班女做雞流出左可以大大聲話係假

期待

我諗唔得，佢認人都要全部同一格式先得
一係將gif轉晒做相先

問緊3部機train緊 d咩

咁多nic cage

功德無量

有冇人整JOYCE WU?

或者呢個

肯整架妹未
結衣bb

仲有KABEE

有冇用GPU train既巴打用1050ti 4GB? 夠唔夠vram整
定要上1060 6GB
聽日入

阿嬌當年段片一定係用呢個app整
再穿越時空
我地怪錯左佢

係咪正常

好癲

呢D痴線POST一定要留名
各位大佬加油呀 小弟下半身幸福靠你地

有人整咁我skip 整第二個
但問多次有冇人train係用1050 4GB整
得既我聽日買
我用cpu代 真係好撚慢

都冇對比點知快定慢

諗返起套嘢都幾慘

留名
祝巴打一世幸福
連中六合彩
女神任屌

下一步求其搵個人拍咗, 換晒明星樣,
再下一步成個女優都係按照個人喜好整出黎

gpu快cpu 10 倍 1050應該可以 但train既數量就唔可以太多

邊個黎

用緊1080ti 都好慢

我覺得key佢落水卜さくら會好match

總好過cpu

成晚可以出到幾多分鐘的片?

希望各巴打研究成功

有冇中文教學，同點搵素材

google翻譯夠你用

同問

各位巴打整還整~係share個度小心惹禍上身
呢個消息係好高興，但唔好贏左次J，輸左間廠

有冇巴打整ali

岩..自私丁

想睇cat girl

痴撚線
留名待j

係

以後連有片都唔可以作為證據去證明啲咩
科技真係真係好厲害

禁Fakeapp.bat 之後彈左cmd半秒即刻閂左乜都無
有冇方法

唔夠相我可以將佢啲片慢鏡整多百鳩幾張相架

lm睇大波版heidi

集思廣益，如果train yoona 或者taeyeon 用邊個女優身形會比較似?

盡左力

你地train到幾高精度？

家陣0.013~0.014(左邊)
右邊應該唔用

(我左邊影片，右邊係key上去既素材)

桃乃木，或者蕾啦

有冇人整叮噹妹

咩都自己揀，正

無錯 放上黎實有報驚撚

整完自己丁好喇巴打們
crypt好自己部腦添啊

A片依d應該玩多排d人就無咁多人玩
遲下應該好多memes圖
我已經見到好多nic cage

想問下點用ffmpeg cut d片既圖

你指將d影片每幀轉做圖片？

開始>cmd>ffmpeg -i 片名.mp4 -vf fps=30 "out%d.png"

IT型PTGF
KEY自己個頭上d片度賣錢

有冇話段片同ffmpeg要放係邊?
我cmd打ffmpeg command話不是內部或外部命令、可執行的程式或批次檔

跟住我用另一個方法將片轉做png, 用fakeapp extract就話
"RuntimeError: Unsupported image type, must be 8bit gray or RGB image."

段片有冇話要放咩folder?
佢話我no such file or directory

巴打我頭先都係咁
原來條片要打完整路徑，即係好似“C:/User/Desktop/A.mp4" 咁
仲要用"/"唔好用"\"

fakeapp show error "DLL load failed: The specified module could not be found.:點解決

唔該晒巴打 得了
想問下有冇得揀cut幾多frame出黎? 段AV成個鐘要等佢cut成個鐘既frame?
同埋有冇巴打知明星相(still image?) 有冇話一定要咩size既image呢? 係咪是但google 幾十張headshot都ok??

不是內部或外部命令、可執行的程式或批次檔 可以點搞

D/L FakeApp 2.0版......

呢個技術有望引發全民學machine learning嘅熱潮

我都係，成塊臉貼上去咁

好撚過個咩創科局啦

我1080ti
使唔使幫手

鈴本身好正

咁咪姐係等於好似無頭東宮咁換面？？

頂我user name用中文炒咗
又冇得用了，C:/user 改唔到個檔案名
有冇巴打有計？個中文名user有哂desktop setting 個啲嘢用得太慣

-vf fps=1 個fps數可以轉 好似越大cap得越細緻越多相

20小時training cara delevingne

689 vs 林鄭

一train 耐左，基本上將data_A段片轉做第二個都可認得番
變左data_B個樣可以重用

即係 Train耐左 data b個樣可以套去其他片度？

ali key 大橋未久會唔會易d，本身都似

以依家既速度應該每人每日大約可以出倒一條5分鐘既片
個model係同一個人既話可以加速少少但係可以快幾多就真係唔知

仆街 好中意睇凌辱片
好想睇篠崎愛比av 仁凌辱av

好想整女同學

唔該搵人完成高登仔連登仔宏願：模擬返Edison同阿嬌（或者栢芝）條片返嚟…

再唔係，就希＋嬌＋芝 3P，或者加埋廚神 4P

諗起都扯扯地…

Reddit原post tutorial俾人del咗

係，要用番同一個model, 咁樣佢一train你會見到preview會自動load左一啲樣，好快會由0.045load到去0.02x
如果重新黎，一定係0.1x開始

有無其他forum 討論緊? 制作緊?

係整都唔整佢地啦,咁撚老貪驅風咩

有冇教學 有張970 想試下散熱

Data a 都要同樣嘅人？

有冇人有backup reddit 教學post ? 睇到一半比人del post, 後面都未睇

有無人會收錢幫人整 我出錢ok

仲有

唔得呀唔好搞佢

係連登應該會發達

第時有人開post問邊個有冇同邊個做過愛就即刻有人整到出黎

仲未有成品

唔洗，調番轉都得

整到YOONA我話你勁

有一條有大頭，有少少角度既片 30秒左右
用ffmpeg爆出黎就夠train

頭盔：我先唔會key人落av女優度

而家1050 ti 好勁?
你等幾耐都係廢架啦

就算係1080ti 都要train好耐啦..都挖礦差唔多

1050TI CUDA 768
1080Ti CUDA 3584

差好遠

求巴打開心share 堀北真希，新垣結衣，有村架純

Ali 巴打成功左未

要埋北川景子

希望有人整youtube 教學

可以用「普通片」去改

唔好J堀北真希plz

有無人整石原里美?

收左皮 整緊cara

唔夠相定點

唔好整鬼妹la
有咩好睇

點解? 出error定點?

想睇香港女仔

係 要唔同角度同光度既相 我參透到點先整得最好先試香港人 同埋ssd冇乜位

係咪要photoshop下d相

唔睇鬼妹睇港女咩

唔駛SSD啦，硬碟都冇樽頸位

cara 係reddit有晒training啲相加av演出者個名 身形面形都岩所以想試下

hdd extract好慢

呢樣野既出現會唔會令電腦硬件市場再度蓬勃呢？

唔關事 最好有ali 5-7條嘅訪問片段 每條一兩分鐘咁效果就好好

要幾多相先夠？

又要反屋企打丁
好想睇袁澧林

子瑜more

d 訪問無高潮樣, 都可以train到個av 高潮樣出黎?

未試過 總知越多圖效果越好

多圖應該可以train快D
依家條source有D角度冇 train左10個鐘preview仲係一pat野

但我之前見你post d preview圖都好好

個個都KEY個女主角, 點解唔KEY自己上去做男主角

金城武 vs 林志玲 點睇

GAY

最on9係有d角度佢又認唔到有人

convert 果下收皮

留名等教學
1070想試下玩

其實真係越多圖越好(包括角度、光度、面型、清晰度etc..)

用1080ti trin緊

train

其實係咪一定要2GB以上既顯示卡先玩到？

求fat boy

技術成熟之後一定整個合集 key自己屌哂所有女優

即係多d唔同光暗同角度既相train出黎效果會好d?
屌我幾部機都係用一條片cut完png就train

有結衣bb未

用左幾多張去試

應該收皮

兩日都未有一個整左

display卡又要炒喇?

或者整左唔敢放呢

狂徒製___

出左 version 2.0 喎
好似易用左?

好多龜睇著呢度架

NOTE: 2.0 currently only works with trained models produced by 1.1. The capability to produce training data/train models will be added to 2.0 in a day or two. I have released it prematurely so that current users can verify it works, but if you want to train a fresh model you will have to use 1.1 for now.

IT不嬲潛力行業，不過係香港變換燈泡

橋本有菜啦

普及知識原來誘因真係好重要

將你的影片切割分成兩組臉，一組是原臉，另一組是想換的臉

有冇人明佢噏乜嘢?

西人配鬼婆av
Asian 要用翻日本妹
唔係怪到抽筋

中文個個廢 跟reddit啦 佢意思準備一條AV<原臉 再準備一條片或一堆圖係你想轉嘅人<想換的臉

我見你地整得好辛苦咁
乜唔係AI會幫你做晒咩？

放返係reddit就得啦 鬼知邊個

試左一晚成功左
大家唔好放出黎
真係會加速呢項技術滅亡

TRAIN左幾耐

十小時

同問，用admin開都唔得

我鳩估
裝java 8同更新c++試下

比一張圖睇下得唔得

有技術既同小弟講
我出錢請你整

你train到去0.幾?
我宜家去到0.012左右

lose rate : 0.26xxxx 0.27xxxxxxx

不過0.012應該可以停

開心些牙啦
鬼佬都係咁open minded 先令呢d 知識普陳咋嘛

你個成功係段片睇落正常？段片幾長？

邊個mix邊個？

我寫左自己個步驟出來
大家有興趣都可以睇下呀

你train完禁q係起preview 度禁定loss果個cmd度禁？

唔記得左 不過就算crash左佢自己停.個file一樣用得

preview

10-15秒

整緊幾套都係2-5分鐘

第一次試緊係建議15秒

點解係mag

開唔到fakeapp.bat
禁左閃一下就冇左

應該點搞

巴打係咪跟你步驟做就得？
想問圖片需唔需要高質素圖片？定求其搵正面側面後面就得？

yoona 面形啱用邊個女優

係呀..如果步步跟足.所有野放好位應該OK
除左最後我打錯左一條path

Covert個Data Path我打錯左C:/fakes/data_A/aligned

其實應該係
C:/fakes/data_A/

大家要留意喇

勞煩巴打，咁圖片？

拎ali做個例子

搵呢種個頭會移動下..有唔同角度.臉清楚d就ok

720p 夠. 太清可能runtime error唔到或者run好耐

而家用左hiz015嗰個
kana bb 太大波

吊，挽歌巴你都打丁架

我尋晚試左段訪問片無試AV
最主要其實係想第日改歌MV可以用facerig加fakeapp

理論上 有完成品嘅人可以send data_B(明星既所有檔案）加成個model file 比人其他人只要自己揾片做extract個步驟 咁大家就可以減少training嘅時間 都可以減少失敗嘅次數

段片咁長有咩方法可以CUT想要個PART出黎

申: 冇整過片

因為佢training嘅數據係係model個file度

係data_b 連埋個model入要果三舊成個一齊用

所以share 個兩個file出黎大家都可以好快咁整到自己嘅片

ffmpeg -i input.mp4 -ss 00:00:50.0 -codec copy -t 20 output.mp4

You can use the time offset parameter (-ss) to specify the start time stamp in HH:MM:SS.ms format while the -t parameter is for specifying the actual duration of the clip in seconds.

又安全又快捷

我用 格式工廠 1080 轉720p
再用 bandi cut cut出來

一係張卡唔support CUDA，一係你冇裝CUDA driver

gay 先好睇呀

有貨咩呀連登仔

岩！ 一張preview圖 其他自己整好安全 不過要睇下有冇巴打share

使撚幾十年
大哥大到smart phone都係廿幾年

好想丁yoona

朋友

有咩片好用 啲女優成日都DETECT唔到個樣

認唔出

cara?

留名等片

有得J未

基本上YouTube 都行緊25
可能你條片原本行多啲

係command 唔得

哩段真係

pish

大王有份做果套？

明里つむぎ

strong post lm

Train 完未

礦機終於有用

Yoona + 明里紬

真係不得了..

幾時有新垣結衣

俾套 code 冇露耳仔
佢成日都露對大耳仔出來

你哋extract認樣係直接用 扑野part 定文戲傾偈part

硬係覺得本身靚果啲女優唔洗key, 直接j 都得啦

五年內就得啦

未來可能直接腦內睇av，刺激到神經有同av扑緊既感覺添，到時比新一代笑鳩我哋要用手劣

VR都有既話，人類就唔會有搵真人扑嘢既慾望，對人類既繁衍同進化唔係好事嚟

係咪即係要若干既角度 先可以做到

出片未呀連登仔

仲vr ? 緊係玩ar 啦

可能未來會越嚟越少毒撚

BROTHER 加油 YOONA

仆你個街 有冇在條片detect個樣cap圖的software

加油Yoona

垃圾淨係識伸手張開口
追下post啦撚屌

不如你地幫手
明里 yoona 都幾難 train

你班仆街而家就識笑呀, 根本唔諗下依種技術可以引申到幾大獲

說好的fatboy呢

有無人成功share小段出來睇下成効，唔駛一定av唔著衫

七月十四

負評既你唔自己試下整睇下幾難整?

反而想知本身個人係咩樣

好似靜咗

明里紬

嘩,不得了喎 btw有冇原片個code

0.0147 0.0094

train 左30 個鐘，都仲係0.016, 個人貼上去成pat 野咁，垃圾970 好想放棄

我用960 18個鐘 都去到0.009
其實同 Data_A有關 A個頭唔郁
Data_B 用晒正面相就得
如果動作大 個頭左轉右轉 就難train D
Data_B唔夠素材 佢自己夾硬整個樣出黎就會成pat野

D失敗片都想睇下

我data a 勇得濟直接用扑野果段，個頭chok 到過山車咁

Come

乜水？ fatboy?

katy perry正撚到，好似真人一樣

結衣BB

我估好快有人賣train好左既ai

有無巴打知用ssd做會唔會好傷，見佢寫出寫入量都幾大

SSD除左唔好彩,基本上用到你死都唔會壊,有個網做過test,每日出入幾百gd,test左好多年先壞
計返一般人用兩世都得

應該搵大波少少呀

唔錯但左臉可以修白d

因為我第一隻ssd用幾個月就壞好大陰影
唔該唒巴打

表情點跟

我指比人KEY上去個個

點講所有野都成功最後OUTPUT 出尼44KB, 明明有3000幾張圖每張都300幾KB,有無巴打知咩事

之前d sample 已經del 左, 外國高登仔驚比人告?
屌個個收埋j

高質post

應該壓縮咗

等睇進化到可以做live

大家冇咗依回事

試多次都係唔得,巴打知唔知點解決?

奧巴馬老婆

angelababy

可唔可合成習總俾侵屌

仲有無長d

過氣冇晒人玩喇咩?
最新好似出左 version2.1

個個話整整整 一個都無成功

因為 training 個時間實在太慢
我都放棄左

eddit ban 左？！

me

完了吧

繼續中

Reddit 個 deepfakes forum比人ban左

條link死左，好想睇呀

我整左幾條添啦

咁耐都冇香港女明星

欣..

黑鏡 新一季主題

呢度有

仲有一條

求share

求下你地整篠崎愛我

想睇結衣deepfake

好似得一條

整左幾條 gakki 麻友 柏木 飛鳥
度度都ban 真係唔敢upload上網

google drive?

下一步揾個人扮d動作，電腦自動變做無著衫應該唔難

其實普通砌部5 6千蚊嘅電腦係未行唔到而個程式

行到
慢到 pk 咁解啫
你買張 1080ti run 都唔止六千啦

如果真心嬌遲啲出事, 有哂藉口, 而家仲係處女

我都冇 有冇down左既朋友放多次

唔好睇的 算啦

新forum 淨係益真巴打

唔見有

睇唔到人地留言 係咪要申請ac

冇人整香港女星

唔撚係掛

屌那星好在我用BD 擋到,CLICK左幾條LINK已經嘗試幫我裝毒左70幾次 都係唔好咁咸濕

有香港明星未?

對香港偽員來講，是一個很重要的發明！

有無得救?

求大神整yoona..

sor 唔鍾意韓國人...

咁等香港人

ali岩唔岩?

殺

個model未train好 位置仲有DD唔岩 你應該J唔落住
同埋唔知係咪用錯素材 出到黎個樣硬係唔多似ali 你望下先

前面整得唔差喎
應該係素材問題

入左Mega app唔識用黎睇

我zip左 要用電腦開..

原來如此，今晚返去睇，多謝哂！
有冇話跟住整邊個？

我淨係得個Welcome to Mega.pdf

好耐冇睇
原來連subreddit都冇埋

睇左，你好勁呀！

有冇羅霖同好...

有冇巴打整stephy加明步

直接睇明步啦屌

整緊日本果堆
HK既話想整湯洛雯

我發現要暗少少既片先岩key佢...

加油！不過我都係想睇本地多d

用電腦開

有冇巴打整簡淑兒？

想睇香港
日本想睇結衣

Thz

加油💪🏼

巴打 我整出嚟都好似咁：塊面喺咁郁，同埋光暗不斷轉變。個data B要達到咩要求先改善到問題

巴打仲有冇整？

bro相當ok ar

唔錯！

求整yoona/ 長澤亞美

bro ali 條片真心有水準，好fit , 塊面又唔會太多閃爍，正爆

比ali 睇到佢應該都會打個突想幾時拍過d咁既片

請問原片女優名係？唔該哂bro

原片桃谷

強烈要求層主再出Ali, 萬分感激！

阻男人打丁等同宣戰

可唔可以將音音姐個頭整落dada個身度？

師兄好波

唔該哂！！唔怪得咁正！！

好撚好笑

巴打已經好勁了，加油！

deepfake呢排都更新左 GAN去到v2版
亦可以出到128X128
另外仲加入左支援多GPU能力

好勁

next整咩好

日本pls長澤亞美，武井咲

香港pls姚子玲，陳法拉

老餅：羅霖

中女：阿滕，兩個周X錡

少女：任何

想睇heidi

ali世界級

係咪要配男人身？用GV片？

唔緊要，丁住先

想知試下key落個大胸啲嘅女優到唔知會有咩效果呢

應該cap邊個好

已經好好

叫我點估到個PO仲推緊

有咩需要幫手講聲

求do姐

上面簡兒好五

請問點睇 電腦開左入去咩都無

download & unzip囉

而家有冇網可以找到呢類片
好似好多都封左

more

有冇諗過key番啲聲落去

咁緊係有聲好好多啦

有冇麥美恩？

有聲就完美 以為一定無聲
香港女星無人做 靠巴打你

大家整到咁勁, 搞到我都想玩

巴打 想要呢個

我上網睇左少少教學
係唔係一定要N卡先用到？

試過cut哂圖之後整唔到

巴打我用apple 機開唔到mega D片 有冇其他link 啊

巴打等你整第二條女

連登臥虎藏龍

點解睇唔到既

入面空

巴打整stephy加明步

諗住繼續整香港？

期待日本果幾位

簡兒MORE

想睇heidi果段

全部都no item 既

大神！！

有冇人整鄺潔盈

以為已經有

辛苦了巴打

你rename個mp4做 *.mp / 其他file
google應該就會scan唔到？

mega is the best

求整d 香港人都識既明星歌星 睇下

整d暗星tvb星 整完都唔知似唔似

之前冇入黎睇Ali sosad

其實我等緊ali

轉android 機啦，iphone太多限制

而家用usf 2.1rom 既an機，已好順暢，唔似以前窒窒下

有app

ali 條發片質素實在高

係咪一定要有獨立 display card, 得部舊 imac 應該好慢

upload完?

晏d

有未呀

求ALI
將副檔名轉做唔係MP4應該可以避到GOOGLE/MEGA?

Sor呀巴打，呢排好忙

巴打加油

大下海時代

大件事！！：人人都能用 AI 拍假 A 片的時代真的來了！（2）

萬分感謝

試下key個大波比佢

細波啲囉 希志啱唔啱?

個原版python deepfake/faceswap 舞咗好耐都唔識 可能都係用返fakeapp就算